想用中童口罩換成人口罩

大小係90mmX145mm, 40個獨立包裝，想換成人口罩，有意請pm

救救口罩?

2盒 中童 換1盒大人

放大黎睇，原產國：中國
完

買錯size仲想伏人？

你屋企搵件唔係made in China 嘅嘢比我睇下
Bmc都係中國生產啦 屌

咁多聲氣，你咪去買囉

PM

戇鳩 歐美啲出名牌子都係中國製